祿泉樓肺炎女確診病人病逝 本港死亡個案增至5人！

梗係太毒

78捱唔住唔出奇啦